[中立區］英超挑戰盃即場討論

踢十二碼用新例 ABBA，

頭兩輪

A隊 B隊
B隊 A隊

估唔到李城出matt james同埋羅倫士

仲用Silmani 可能唔賣

華D

咁烏路亞應該會走

半場先有post

會唔會踢踢下落雨牙？

樂視真係好廢，畫面有delay
講波佬好似劇透咁

44先換華迪出黎

馬列斯踢得幾好 係咪想搵新買家

半場打完
十個討論都冇

講講下咪有囉

好多人都放工冇耐未入場

我見無人開先開

Mahrez打得好。唔似扭計轉會

musa去左邊

2樣野無關係

話唔可以一次半場換八個

馬列斯係好撚勁

想睇我自己多啲

你睇西咸個payet

如果佢踢返上季水準 搵鬼要咩

原來tom lawrence仲係李城

好lag

俾老闆睇樣板

唔係包二奶先走佬去法國咩
定係報紙佬鳩up

B字頭果個光頭佬仲未走

邊度有得睇

一時勁一時廢到仆街

官方賣沙比

22號先入場睇 希望唔好落雨

btw 有冇手足知李城有咩紀念品買

我覺得已經好過huth morgan

好想B頭佬快d走
再入多個中堅同右閘

NOW 620/621

佢3個守角球經常走甩人

老啦 無計

李城想買 Barkley

其實佢踢歐聯好勁
差唔多同華迪兩個carry左李城攻勢
不過好明顯簡波踢

上季雲尼亞里買左好多個 但係就冇乜用過

尼迪迪係最好架啦
有簡迪7成
其他買黎雪

依啲垃圾盃都係畀放緊 暑假既小學雞中學雞睇架啦

討論嚟把撚咩

作客馬體個場好勁
其實真係唔覺佢太差
但真係唔可以成日打正選

盛傳過檔羅馬

佢包二奶返法國搵老婆箍煲啊

李城D換人時間咁撚鳩

唔可以一次過換晒

賽例唔俾一次換多過四個

link？

頂唔頂到2.5細

李城班人sharp好多

西布朗D人謝謝地

西布朗踢得麻麻地

差D入埋

亂咁黎

西布朗好西

Pilus 打過愉園

樂視收音做乜柒呀

ulloa好似好過史利文利

華Dee爭D

西布朗d中堅

比得好靚呢下

Slimani雪到硬晒 上季初幾好

前我獌 做埋隊長

廢查去屎督城

有頭無腳法

ulloa雪得仲硬啦

其實個紅色手帶有咩用

艾伯禮頓輸晒比 尼安

個個都帶心跳Bra

成個球場都係紅色

猁狗

飲水time

any links can share?

sky sports無hd?搵極都好濛

thx

muller

wrong post sor

呢幾分鐘好撚悶

等射十二碼

唔只幾分鐘 起碼都15分鐘

ABBA

噓鳩Evans

hur前19000

李仔 件波衫幾型喎

碌入

飲水

咁都入

球球都入

個龍笑到

西波朗 啲 PK 好撚堅喎

好耐無睇過頭5輪都入晒

冇壓力之下射得幾好

爛爛地

Gardening

係咁踩鳩 啲草, 大農場係咪又揚威海外啦 ?

條條友都踩幾下

岩岩個黑鬼個樣

射到最尾 教練出埋嚟射啦

射左咁多球塊地都算都正常既 話哂幾日大雨

無la

下年歐聯12m 係咪都係跟呢個abba新制？

李城

KING POWER

喺現場睇到好緊張，呢個12碼

手帶做light show

最好水晶宮贏啦，唔係既話星期六頭場會好悶

on99，我先唔理佢，又唔係利迷

猁狗出錢㗎

香港氣氛好過大陸好多

撐晶宮
heyaheya hey

我利算full添wor

班啲猁迷好撚柒

一向亞洲最好。係星加坡 馬拉 北京 曼谷都晤爆

英超主席都有講過

打撚完j未呀

只限有big4果陣 上次熱刺都唔算好好

當自己主場 屌

有冇獌狗挑機

猁榮基唔提敢帥

睇香港波仲好

如果大球場草皮頂得到 希望搞多d
去大陸真心浪費

上次落雨

再上次Torres 處子上陣

懂球帝

女傍証

個入口 柒到

gigi

生晒青苔

哇 荷蘭隊呀 ? 件衫柒到 ....

都係李仔件衫最型

搵件猁迷講波 真係笑撚死人

香港人睇波真係好無激情 坐滿哂人都咁靜 個個係到用手機影

跑兩嘢D泥飛起晒

有人叫緊WO唔係咩

呢樣真 佢地係落D YO女先有激情

一向亞洲最好。係星加坡 馬拉 北京 曼谷都晤熱情

英超主席都有講過

係全場一屌最有氣勢

懂球帝笑撚死

落去打卡 post 上 FB 既啫

想睇龍虎切呀

笑撚左柒到

唔多囉 啫係又唔洗好似外國唱哂歌咁，但咁難得愛隊飛過黎，球員出場果下我覺得應該要再high d 啫

唐僧對boot 咁撚sharp

文尼幾時復出呀？冇文尼差好遠

Saleh 好快

鳩普 咁撚緊張做乜鳩

拍手

有機會贏英超喎

請問點解頭先成班利記迷拍掌
利申：唔算利記fans，乜波都睇

盧卡斯離隊

爭d

懶係 respect

我個朋友係度叫united

好撚廢呀猁

希望唔好射12碼 想準時走 好燃攰
幾萬人一齊走都幾係野

猁榮基條柒頭主咩場呀

班猁狗仲要潮拜 再打 J 有排都唔走啦

鳩普 嬲豬呀 ?

facebook link

水晶宮sponsor好柒呀

悶撚到呢

卒之入

蘇蘭基果然係為冠軍而生既人

車仔走寶

係，仲要係英人

一場無關痛癢既入波 就走寶

無話走唔走寶
solanke唔肯續約

垃圾痢

垃撚圾古積，一野收鳩沙夏皮

好撚無品喎呢球

大佬洗唔洗咁落腳

英超聯賽紅得

完全掂唔到波都一腳兜落去 熱血

熱身賽都咁撚茅

屌你老母猁狗真係垃撚圾

垃圾利

垃圾猁 垃圾猁 柒到彈起

有利迷叫zaha訓地叫佢 nigga

冇得睇賓迪基鏟草

踢傷人地個唯一核心

狗隊

利狗自已都大把nigga

好仆街

龍虎切

有名你叫 狗猁

正狗猁嚟

李海強罰球直射入網

你好野 ~

悶

猁迷好喪 個16號踢9沙夏就死狗
人地技術犯規就屌 古天奴拎波都未帶又叫
真係今年一定係猁

水晶宮 進攻無咩方法
淨係屈沙夏

猁狗真心矛 猁迷又多on9
犯規完又噓受傷個球員

係又噓唔係又噓,心諗做乜鳩
恃住人多乜都得

好似有人著馬達衫跟住畀人her

1.
2.
3.
4.

今日有冇link

求link

Link

今日氣氛好好，成場唱會歌

今次呢個現場MC 柒得好緊要

同求足球直播網

無人理

有無人有sopcast link ？

巴打如果冇link可以睇住先

唔好咁揚

右閘艾馬迪?

唔知以為晏菲路

班利迷開口埋口講尊重 又噓人又叫人nigga

史利文尼

利 0:1

李城好波

施利文尼

馬烈斯超勁喎

mahrez今場打得好生

高普發脾氣

唔知做乜？

我要羸英超

趕佢上看台啦 班球迷仲開心

1:1

垃圾舒米高

Salah好波 ，整個過程佢玩晒

D入楔同走位

沙律的確係勁，高普無入錯貨

沙拿d片睇到好有意識楔入走 分分鐘意識仲好過費9

講真 沙拿45m同丁力49m高下立見

買遲左兩三年，好在佢死唔去

丁力 is?

沙拿堅勁 現場中

切爾西不錯喲

Sterling

利狗當自己主場咩

沒點球，可惜

痴撚線，岩岩猁榮基話主場既球迷

痢狗不嬲惡

擺眀啦 人地著其他隊衫 又想開人波 連小舒米高都噓人

垃圾球迷

狂hur舒米高
on99

早兩日嗰場已經咁講啦條on9

9成紅軍

勁撚惡

垃圾猁 玻璃心

今日見到有條女著拉蘭拿 好撚正 香港真係全部都係利迷

唔講真係以為痢主場

痢狗食撚屎啦

垃圾猁迷，舒米高開親波都噓鳩人

影衰哂香港人

好撚心就咪噓人啦 好撚肉酸

噓小舒米高做乜鳩

有無link

有冇直播link？

妒忌佢同佢老豆都拎過英超

分別不大

真禾特唔撚BOO

應該妒忌佢老豆拎完 連個仔都拎埋 自己都未拎到

靚波

2-1

屌，古天奴遠射真係痴線

咩呀
今場嬴到利記咪重奪英超囉

艾馬迪D眼神防守

好小氣

真心希望佢同salah成為利記的洛賓同列貝利

下季仲係到先講喇

巴塞？不了

……

唔通搵野鎖住佢咩，在這連尼馬都會被賣走的世代，

我地利記冇你地d獌/鏝/軌咁仆街，唔會唔俾人走的。

洗不洗開地圖炮呀ching

所謂中立如來只是屌柒利 不如叫李城區啦

我真係中立 無睇英超好耐

sry，只係想吊d仆街，如果你唔係的就唔使理

小舒都唔係獌 猁迷真係

事實利迷係好核突

明明講緊場波都要燒到利記的咪開波囉，驚d曼聯fans有牙ar

下半場有機會睇到solanke入替

估唔到大球場有咁多利迷
係一路支持開？
定係忽然球迷？

真係好羞家

應該有7成支持開，3成係自己男朋友/老公是fans，

所以先去

平時d中立post咪一樣踩車狗

中立係應屌即屌

屌，華仔玩野

半車身窩利出界

差d2:2

都未講平時中立區=反獌集中區

屌利 就= 非中立
利啲思維

班猁迷真係好撚垃圾，danny Simpson 唔噓，走去噓個無踢過曼聯既小米高。好心班猁迷就咪咁柒喇

真係好醜

猁：唔識wo 人boo我咪boo

真係冇眼睇班傻鳩

沙夏都有掌聲先好笑

好波咪讚

好簡單 2個舒米高都有英超冠軍

痴撚線
而家噓對手都唔撚比
咁去現場睇做乜鳩

最唔識尊重人既球隊教你尊重
人禽之辯

拖時間都唔撚比boo
好撚惡呀

森遜,飲水,占士有哂3個曼聯青訓都唔噓
走去噓舒米高
係咪同過曼聯轉會傳聞都要噓

你覺得自己好風趣好高汁？